花灑射向天破催淚彈

冇風，整開消防水喉攞水，射向空中可唔可破解？

有冇咁準對得住粒飛緊嘅彈

我指煙，好似花園d水候咁